鴨脷洲女子墮樓當場死亡

下午2時，鴨脷洲漁安苑珊安閣一名女子被發現墮樓受傷，警方、消防員及救護員接報到場，女子當場證實死亡，警方正調查其墮樓原因，大廈保安員正協助調查。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

心口碎石從未怕

都未撚送中就話要生要死，港豬咁撚渣